林鄭原來有上連登 有回應連登仔訴求

連登仔:
走曬先封
笑到

連登仔:
吹咗成日風
要走都走晒
仲以為呢啲叫突襲

連登仔:
on99 要封都今日即封啦 咁同大陸俾武漢人全球播毒有咩分別

拿 依家突襲式喇

一早叫佢封關 又唔封

真名上連登

不知幾多連登仔支持林鄭
林鄭i love you
支持林鄭，多謝中央

鄭月娥（寡婦）

想同林鄭去麥當勞食扭扭薯條

你睇啲comment正評數
香港人冇撚得救
唔好移民唔該
真係好啱被共產黨管治